將來條女派帽會對男朋友講嘅嘢

點解你唔好似馬明單嘢咁關心對方，而係嬲我，你都唔愛我嘅

分手啦

以後啲人派帽又多個藉口

喔 無所謂

我係一個壞左既人

不如幫我重回正軌

連登仔成世都無女，洗乜驚派帽

起馬將來不幸識左個派帽專員做女朋友都知咩事

香港派帽係咪已經變咗家常便飯

速食文化 騎牛搵馬

人係咪永遠唔識知足
定派得越多 成功感越高

認真討論 有冇人解答下咩心態